以後無委任證，無警員編號一律當冒警處理

各位手足,如果有人冒警,你地可以圍實佢地唔比佢地走
出手打人,你地可以用最低武力自衛
屌你老母無委任證，無警員編號都可以係警察?

咁天王都得啦

古天樂又得

吳彥祖型過班南北朝

大陸公安又得

魔警出多幾個就好啦

push

請專注討論621

首先你要夠佢哋打

1對1都係未知數啦,佢地玩人多姐
班垃圾又唔試下衝入200萬人玩無雙

古天樂居然可以著制服

無案底唔係黑警啦

咁咪係囉，佢哋毅進姐，但係都未低能到一條友走出來無照應，而且而家擺明係成班果陣先係關鍵

當冒警即係點處理？

屌無拎身分證出街都唔得啦
無委任證都可以當無事 戇鳩

行使公民權，將佢拘捕

有案底呀嘩？

人多過佢既可以圍住佢打999話有人冒警
人少既開機拍片
好似612咁郁手既,根據

"香港法例第220章101A條
(1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力"

因為你係防止有人冒警,呢個係一件罪案,你絕對可以作出合適程度既制服並報警求助